點解一個鐘頭以內有咁多個post叫人去北角，又屌人左膠？

大家自己諗吓

不割席不分化不被捕不放棄

👻👻👻👻👻👻

消滅和理非？ CLS

一到夜晚3毛就帶風

你有你做，我有我做

屌嚟屌去仲唔係三毛

全部叫和理非做左膠

知唔知咩係左派？

三毛扮手足互屌攪分化

個個用左膠嚟屌人 勁鬼

愛國愛港就左派

起碼十個post 全部講到要保家衛國

遊行明明本身係和理非活動嚟嫁喎

真係好明顯係有組織咁出文

幾個post置頂咁濟

其實真係冇人阻止邊個做乜

真心覺得係特登屌和理非

明明不嬲兄弟爬山 各有各做